有冇人已經對ASMR冇乜感覺

聽咗2年幾，已經冇哂一開始嘅刺激

Push

仲要聽得多開始聾聾地

你又嚴重咗啲喎巴打

聽吓聽吓就越較越大聲

耳朵受損冇得復原架，巴打下世小心啲

越黎越難搵到有feel既片

好多都賣女，唔係賣聲

賣女個堆真係屌唔住
啲聲唔係特別delicate ，成日都mouth sounds 懶到死
對比起其他有心整聲音既人，呢堆女真係差幾皮遠

Asmr poki

Poki好QQ，都算有心拍片

之前聽開日本妹hatomugi，佢會度台詞、玩模擬場景，好有代入感，識日文嘅巴打可以試下

高質過班鬼妹，可惜得日文紅唔起

食完草本植物聽仲正

不過出片好慢
佢啲英文超好聽

GIBI

認真講句, 班大陸妹玩ASMR勁過鬼妹

五毛連呢啲po都搞事，屌你死翻出去啦

大陸妹已經進化到識玩水滴聲, 班鬼妹仲停漏係三四年前咁taptaptap

咁又係 啲大陸妹已經進化到露下事業線又呻淫
鬼妹又好難同你班大陸妹比嘅
鬼妹就算露波個質素都唔會淨係呻淫啦

無韓妹點討論落去?

dlsite

umino asmr
好鍾意佢啲音圧片

都好高點擊啦佢d片 把聲又好聽

支那真係全部都賣淫 係咁露波露腳 齋聽根本垃圾

露波都無所謂 仲要淨係得呻吟/拍大脾當扑野

無人睇男asmrer? 啲技巧好好多喎
個個都留言話daddy daddy
而家通常會睇有人講野既片
一睇到No Talking即刻篩走

massage asmr

佢把聲係正常講野已經有ASMR feel

呢條韓妹最正

巴打識野

聽男人

raffy taphy

聽開Ppomo

淨係J過幾年前高登POST個啲NICONICO奶耳仔同啪啪啪
應該係dlsite既野黎？

Hatumigo

一啲刺激感官嘅聲音

但唔一定係淫嘢

Like this

好中意佢，啲聲好高質

最鐘意手部摩擦聲
有冇推介

聽開呢個 仲有睇樣

Dimitri
Gentlewhisper

其實我最鍾意既Asmr youtuber
係Mickelous Production
佢d tapping係世界級
佢有條同Raffy Taffy合作既片
Mickelous d tapping屌打左Raffy

但可惜
之前佢個Channel係咁比人惡意flag
搞到佢d片變晒做年齡限制
佢而家已經冇拍片了

呢兩條片係我個人睇得最多次既片

一見到ASMR tag就想屌佢老母

我自己推ASMR Misa 雖然係大陸但係起碼唔係露波博屌先

估唔到有ASMR post

好鍾意聽呢個up主，呢條片係催眠減輕asmr耐受，trytry

得閒試下，thanks

有無人覺得其實asmr darling做得好差
tapping sound根本就係亂敲